梁天琦：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

自己諗諗

推

唔係割席，而係現時行動，對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力
連登勇者有謀，求大家需轉方法

推， 未必要大家100%同意
但希望大家發夢前諗一諗

唔割蓆
但不要被仇恨支配自己！